請留意，律政司入稟禁在連登、Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令立場報道2019/10/31

禁止任何人非法於網上平台包括連登及 telegram，發佈任何言論威脅使用暴力或使用暴力及毀壞財物，以及禁止任何人協助有關行為。

咁係咪要篤曬啲fb撐警post入面果啲痴線藍絲出黎先